屌個廢老

搭鐵我企佢前面 突然有啲野吉我籮柚
原來佢搵把遮篤我籮柚 然後勁大聲叫我借開佢要落車
大佬你好啲禮貌得唔得